====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le propre de la recherche n ' est-il pas d ' ouvrir des débats publics ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

